[華為哭了]騰訊雲豪擲千萬 獎勵員工人手一部iPhone 11 Pro

雲業務成科網企業近年重要增長引擎，內地媒體報道，騰訊 （00700） 旗下騰訊雲提前完成全年100億元營收目標，公司向員工每人派發一部iPhone 11 Pro作為獎勵。

有媒體測算，騰訊雲所屬的雲與智慧產業事業群約有3000名員工，若以iPhone 11 Pro在內地最低售價8699元（人民幣，下同）計算，意味騰訊雲豪擲2600萬元為員工「換機」。

安插入去嘅黨員即刻上報中央

蚹蛤蟈蜻

咁愛國但送IPHONE
厲害了我的國

連大陸企業員工都唔想用華為？

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

民企認證？

華為🥺